飛虎隊終於企出黎表態!!! 反對警方於上星期.......

金鐘朋友夠鐘食糖水啦!!!!

淋完雨,,辛苦啦!!!!!!!!!!!